我電話plan7月到期，要轉台

現用緊人仔4g-5gb plan
想轉台求推介

Tg pccw177
Wtsapp 51156457

我有介紹😊😊telegram me

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan